有外國黐線佬自己重製咗超音鼠電影trailer造型

即刻唔同曬

根本唔應該整真人版

認同
唔係所有嘢都啱整真人版

遲啲我驚數碼暴龍都真人版

總之一定唔係左邊先

條友整得好勁喎如果係咁既造型真係會考慮睇

個造型正常好多，如果咁整我都考慮會入場

我頭先見到真心O晒嘴 完全唔知點樣整

好呀 想睇天女獸

大波金鬆鬼妹 反正唔show樣 身材正就得

漫畫原版好好多。

唔係已經有?

同女惡魔獸打

柒得黎好match

都唔似生物，似搵人著公仔衫咁

原版

有預感真係將來有真人版 唔會好過張圖幾多

老老實實改完都係無吸引力
超音鼠好似angry bird 咁拍cg動畫好過啦
何必一定真人版

勁型

其實知道點整
依家好多人識整個3d
整得似唔似就要用時間
有左個3d檔之後 就基本上好似泥膠公仔咁
對返住原本條片啲角度
重新用個骨架拉返啲動作出黎
再rend圖 主要係時間同時間